老婆仲有1個月就生仔，姓黃，改咩名好

想有文化又霸氣

黃牛

黃文霸
黃老毛

黃賭毒

陳文霸

黃百萬

男 黃來時
女 黃初春

黃大仙

黃加沙

黃振英

黃家嵐

黃帝

pk黃

黃家馬德里

陳小明

黃虫

黃道益

睇睇下覺得個黃字好怪

黃天霸

李林甫

恐怖谷

黃藥師

黃金雞

確定姓黃？

黃加藍

幾好

黃陸武

變綠

黃近平

黃上

黃旺

黃種人

黃道毒

黃軾

黃龘龘

黃色香蕉船

黃蓋

黃睿懿
懿，名字學解釋：智勇雙全，操守廉正，清雅榮貴，官運旺，富貴之字。
睿， 名字學解釋：天生聰穎，多才忠厚，成功隆昌，環境良好，出國之字。

黃

罰抄就慘

男：黃仁龍
女：黃菲

黃安石

黃夏蕙

個黃字好怪

thanks

都幾好

黃豆

黃忠澤

黃仲賢

黃禁禁

寫死個仔咩

黃巴士

黃老吉

黃白蛋

男: 黃忠仁
女: 黃念可

黃色

黃飛鴻

黃文龍

黃色衫

黃玄賜
一定會做天才

女叫 黃政君
仔叫黃蟒

黃咁咁

黃河

高質素

老豆去改名做黃飛虎
個仔就改做黃天化

黄藥師

黃嘉嵐

黃紫龍

黃乃共

黃睿龘

龘：群龍飛舞的樣子 夠哂霸氣

黃秋生